【外國勢力系列】【認清現實】香港人正在稍稍地改變世界，得你班撚樣唔知

因為香港人，外國人先知原來中國係咁仆街！
外國巴絲做左好多野去令世界鏡頭瞄向香港，但你班撚樣竟然日日玩失敗主義？

我係上個外國勢力post既樓主，上個post詳見如下:
【外國勢力】德國原來勁多人關注香港，連登無人講?

我其實有盡睇你地既留言，不過發現好多人都話我自己只係自己打緊飛機。
我想講，係你地班撚樣太低估自己
我詳細少少講下上次8.17漢堡集會後，德國人既迴響:

1. 德國人見到呢單野表示嚇撚親同好撚嬲。
德國人覺得：明明呢班中國人係德國都係享有民主與自由，點解都可以咁撚樣影人大頭同恐嚇人?

2. 對華為5G network既關注上升
德國人本來就好重視私隱。經過呢件事，佢地終於意識到中國人其實無論係邊都咁仆街架！對華為呢Ｄ仆街企業都多左關注

3. 對香港了解程度直線上升
而家人人都分到中國人同香港人啦！以前同外國人講野，人地一定先同你講聲ni hao。想同佢解釋香港同中國既分別，就要慢慢由英殖時期慢慢講。而家？由中國幾仆街講起就得啦！

因為香港人，所以外國人終於醒啦！
佢地知道，中國係一個唔守承諾、鐘意玩監控同經濟滲透既陰險國家，比著你係外國人，你仲會唔會同佢玩架喇慢慢睇下中共點含撚啦

我明而家香港人好無力、好絕望。
但香港人總不孤單。抗爭是漫漫長路，對手雖強，但正義終會勝利

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推十次，外國巴絲做左咁多野，你地玩失敗主義？你對得住佢地？

Agger

全世界望撚住你地呀

咪撚做失敗主義撚

比番Ｄ士氣呀

929全球反共呀

推
好累了

岩呀，積少成多嘛，仲要宜加先三個月咋，三個月你

堆！

可以失望，不可絕望

返工試用期都係岩岩過左咋，宜加放棄太早啦

有好多人同我地一齊努力緊，不分地區與時區

推

成個連登唔知做乜鳩, 又係度自己灰鳩

推推推

香港人唔好再睇到自己咁低，年輕既一班好撚高質嫁其實

我係認真唔係吹水唔抹嘴, 外國人係真係改變緊

同我推上熱門，鬧撚醒班連登仔

真。
而家香港既年輕人係真係不得了

[召喚發明家]岀屎淋狗 有冇得諗

推！

推。 hope is invincible

唔好散失敗主義
香港人呢三個月一齊做嘅野慢慢推向國際 得到好多人嘅注意 我地應該自豪嘅同時都唔好鬆懈

冇人話輸緊呀，屌你老母

成班人好似就死咁款

冇錯！

推
我地冇贏

但我地未輸

試吓講 721 831 新屋嶺

唔準再用推字

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命🇭🇰

《願榮光歸香港》
香港人 唱熟佢
仲等緊煲底相擁一齊唱個日

巴打幫我地同班德國人講Danke schön

外國戰線依家先正式打響頭炮
仲有排玩 唔好再講乜野放棄失敗

多次勸大家認清現實，依家大家嚟睇下呢個現實同你哋想既唔一樣？

就唔多講喇。有見我留言嘅人都知我點解認為你哋睇唔清現實。 有鬧嘅有討論嘅有block嘅。

法案原文 :

一早話咗你哋白費努力，應找回重心。
唔信都諗下點解呀

MON POST狗們，有料咪去打撃外國集會囉

去日本旅行人地三九唔識七英文又差都要問香港嘅嘢，真心唔好睇小自己

Push